大家仲記唔記得禮拜日畀狗濫捕嘅運動裝女街坊？

就係佢啦 想問下有冇人有佢消息？
定係尋晚街坊聽到將軍澳狗署入面嘅慘叫聲就係佢嚟？

有冇人知佢依家點？？？？？
48都應該過咗啦喎

一直都想問佢點 之前見有post問 好似冇人知

即係真點失咗蹤

推

呢筆債，佢哋一定要還。

筆血債註定要班死黑狗流盡每滴狗血嚟還
依家我只係想知人去咗邊 情況點

推自己

推多次

推完再推

難得最近甩咗P牌 唔係唔推呀嘛？

生要見人

佢究竟去咗邊

唔好遺忘被狗塔嘅手足

交翻人出嚟吖死黑狗

應該比人唔知係邊到扯晒D底衫褲落黎KO左...

係咪呢個

尋日有佢嘅朋友幫佢報咗平安

你講你老母條屍？

有冇link

求link

咁大波好危險

P牌幫推

呢啲說話太易講得出口 係人都知有可能
我要嘅係佢依家點 唔係可能點 除非有線索

po或者圖？

其實係人畀狗塔都危險

有冇人有佢消息

喺海邊搵到就已經太遲.....

希望真係平安

34頁

咁就好啦

身形完全唔撚似
講就係咩屌你

即係都係冇結論

究竟佢出咗未 邊個律師接觸佢

push

推到有消息！

再自推